旺角又開始追捕

拉咗一個

又唔早少少走

唉……

太暗太多人 , 一唔留神奶野

半夜又出黎發癲

都已經講咗好多次班狗食完飯一定再出嚟狂咬人，但係次次個個都玩到得意忘形唔肯走

收工啦今日
冇咩損傷唔好磨

又戀戰
明明今日放晒水

好似兩個

起碼兩個

應該得一個男仔?

幾個 走唔切

有時真係心痛

講左有狗咁耐向大角咀走

仲有人被捉

一個地鐵站邊，一個巴士站邊

有手足大叫唔好行去油麻地 去大角咀
但D狗係山東街出黎

黑警全家不得好死，死無全屍！

NOW 裝甲水砲車齊出動

有直升機係太子

但岩岩係hklive睇到有狗車係奧運果邊

叫黃俊豪

又比錯料了.

Pishb

食飽飯或者換左更 的狗好生猛

今次山東街比人夾

完成目的就要走啦..唔知等D咩,

裝甲車上面有速龍

散啦 , 好易俾黑警私家車圍 , 何必

Sad

又拉鳩市民
黑警幾時死啊屌你老母

其實hkmaplive一早報哂D速狗兜後面, 係山東街黎緊
唔識搵定路走真係幫你唔到

4個月, 一定有依D人 , 總有佢大道理

成日直播見到好多狗車黎到面前都未走

補圖

呢一刻仲唔扔GEAR變身走人真係冇野好講

手足個頭爆哂

掛住吹水 , 好多時

2252 #旺角 #彌敦道 #雅蘭中心
防暴至少制服三人，現場亦有裝甲車清理路障。
#蘋果

點解唔走，今日清真寺夠曬

比畜狗最少扑左5下頭 殺父仇人咁扑

今日唔係最後戰役，我地拎到一定成果就要撤退
毛魔都唔係一次就打贏國民黨

其實岩岩落樓已經有人用大聲公講畜龍係XXX落左地..

快散

講撚左狗撤一定係換戰術再圍

真係好嬲

明明今日唔係好多人被捕

但你地就成撚日唔走

3-5分鐘真係要走

係到講撚左係無用
前線好多都係現場汁生

手足散啦，攰呀又夜，又無人保護你地

嘈撚住晒。

私刑

手足又唔係拎住ak47
根本就私刑

又唔係留係到打狗
點解次次d狗黎
就要走 大逃亡
唔係黎之前散哂
等佢地咩都拉唔到呢

今次幾多個拉左?

回馬槍

頭先係暴風雨前夕

搵次醒水 唔做灰姑娘得唔得

呢d post又無人push

差唔多半日仲喺度

同一個位玩足成日一定危險啦

水砲車漏水

靚仔手足

推

做完野就散啦，仲留低做咩

真係好靚仔

成條彌敦道封左成日

今日已贏，安全要緊

點解戀戰到而家

仲指責有撚用咩

點解硬係要戀戰犧牲自己，明唔明咩野係長玩長有

好似現場已經有人話有黑警黎 但係手足仲係到掟養生殿 無即刻走

叫咩名
可以點幫手

10分鐘前已有女手足大聲報 , 其實自己戀戰 , 有D ON9

睇過black hawk down，就知呢個位無人願做，好危險！

希望唔好俾狗輪姦

睇相好似拉咗4個

no please

都算無路走
巴士會被圍捕
地鐵又山晒

應該4個左右?

返屋企啦 今日成功左喇 好多人出黎行

無謂送頭, 10點D人散咗大半, 之前D9又收隊換班, 擺明係俾你班友上樓換衫散水.

過咗10點換班, 成幾百隻9合圍進場, 仲有人唔知做乜係度行行企企等被包炒唔走...

每次都咁，玩到得意忘形得滯，班狗一撤就應該要走人啦。班狗睇死你地時間仲早一定唔肯散，每次都回馬槍捉唔少人。
根本係有班喬裝撚係度攪破壞轉移晒全世界視線，連哨兵都唔夠，比班狗埋到身先發現，唉。

唔好再黎，今日已經夠

D狗岩岩番狗屋食完飯 跟住一黎就狗衝

隔離話拉左十幾個

前線大曬

一早現場有人叫佢地散 , 但一定要留最後才型

如果用佢地標準 香港8成鋪要裝修 ON 9

又無人答到我，點解佢地唔肯走?

咁行去其他地方先囉
去食過宵夜又得 行去有車既地方走又得

心存僥倖

FC到嘅應該4至5個

真心愈夜愈危，唔係住附近真係唔好留太耐

走啦喂

等俾人屌你批評人

幫手認人 搵義務律師

油麻地夾擊緊

始終自己人做乜話人抵死

快啲走

不指責 提意見 做實事 認手足

起下佢底咪知點解囉

推呢個 真係每個出黎既人都要準備充足

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

如果比人捉果班係街坊大多數就好
手足要安全

下次改善 唔可以戀戰
會有引戰卧底狗 係左右

講風涼說話有撚用？

回想上次18區開花就應該知道，由頭到尾都係班狗有冇盡全力打壓咁解
見到就收呢句係好難聽，但畀人拉就代表之後都要offline。要檢討呀

尊重前線決定
人地想入下差館都唔到你地說三道四

係果陣咁真係好難睇手機既

唔係第一次見到你講戇鳩嘢，依家就Block你，想問你仲有幾多個acc？不過Block咗你唔會睇到你覆

一早block 咗，你試下block 啲明顯唔係同路人嘅，跟住就會發現佢哋好多post 摟屌

又壓頸椎

VB5469黑色7人車 便依狗車 揾人幫我放上TG

一撚早block咗隻賤畜